點撚樣咁中意用我個名做咩鳩

又整多個濕鳩liy- 好喜歡牠

想整臭我個名 死利狗含撚死

猁狗

唔洗整都臭啦

利狗死全家

鍾意狗

臭味相投😂